香港變得愈來愈似一個奴隸社會

封康樂設施同餐廳限制只係做俾出面睇同方便狗搞人
唱k 跑馬 打麻將呢d自己友開就完全冇事明明仲高風險
依然要香港人繼續返工逼車 黎個病毒大交流供養佢地
希望香港快d玩撚完 黎個大爆發

最尾一句有返d質素

一直都係

唱K 打雀 唔封真係好痴線

唱K同麻雀館真心痴線
正當生意就ban晒
黑社會開既就唔封
官商勾結已成過去, 全面進入官黑勾結時代

個d點睇先最高危啦

推

快啲港爆

真係要爆 班人先會識驚
永遠都係發生左先識驚

快撚d死

點解酒吧唔禁,點解呀!!!!!

向太屌一屌就唔敢啦